(Rock/Metal)一人N首入門必聽神曲

Hotel California
Fade To Black
Comfortably Numb
Stairway To Heaven
November Rain
Tears don't fall
Walk
The Trooper
當然仲有好多好多經典希望各位巴打可以一齊討論吓 分享吓

Free Bird
Like a rolling stone
satisfaction
smoke on the water
a day in the life
strawberry field forever
smells like teen spirit
wish you were here
shine on you crazy diamond
Bohemian Rhapsody

btw google "best rock song" 或 "best metal song"

黎d新少少既
Bat country -a7x
Blackbird - alter bridge

睇下呢兩首岩唔岩
要heavy 少少好似core既就
Parallels- as i lay dying

仲有dream theater ～呢隊一定要識
我自己就最鍾意入邊嘅 the best of time

當然仲有呢幾年超級紅嘅periphery
不過新手來聽嘅話會覺得好重同嘈
不過有啲樂器底同埋識樂理嘅話就會覺得呢對野啲編曲非常有看頭
Marigold
Stranger thing<呢首個人覺得勁正

M記 master of puppets
ac/dc hell to highway
GNR November rain

馬克好琴上連登

狼

Bullet For My Valentine

Enter sandman